星期六仲有班child登仔話山竹廢

而家個個屌曬鬼冇巴士

山竹勁又點廢又點 我剩係知政府廢